12 號立法會 不信任政府議案

希望各位香港議員投下不信任一票！
香港得返你地先救到

可唔可以講下民個議案係咩黎

呢個*

唔好膠
議員議案排最後 到時過左送中仲投春咩

有閪用咩, 咪又係唔夠人投ON99
泛民人數只有否決權,仲要係保皇黨唔齊人既情況下
係得既話上次彈劾777一早攪掂左啦戇撚尻
屌你老母係度做大戲